 11:54, 25 февраля 2019
Турист забрался нацерковь, упал иумер
Турист погиб после падения с крыши церкви в пригороде Серферс-Парадайз, штат Квинсленд, Австралия. Об этом сообщает Daily Mail.23-летний путешественник, имя которого не раскрывается, забрался на здание церкви Святого Винсента вместе с пятью друзьями ночью 24 февраля.После того как мужчина свалился с крыши, на место инцидента приехала скорая помощь, однако врачам не удалось спасти его жизнь.Материалы по теме00:19 — 17 июня 2016Почему туристы иногда исчезают бесследноОб отдыхе на знаменитых курортах с трагическим исходомСвященнослужитель Уоррен Кинн выразил соболезнования по поводу гибели туриста. «Я не знаю, что они делали на крыше, но его смерть — горе для семьи. Мы будем молиться за него», — отметил священник.Ранее в феврале российский турист Михаил Синицын скончался в Таиланде после падения с четвертого этажа терминала аэропорта Суварнабхуми. По словам сотрудника полиции Критсана Патаначароена, 44-летний россиянин перелез через стеклянное ограждение на четвертом этаже аэропорта и упал. Мужчину доставили в больницу, но врачи не успели спасти его.*** 


Обратная связь с отделом «Путешествия»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: travel@lenta-co.ru 
